<上山遊行？>警以途經港鐵站警署為由 禁止10.20九龍大遊行

民陣正申請本周日（20日）舉辦九龍大遊行，惟召集人岑子杰前晚（16日）在旺角遇襲，是兩個月內第二次針對岑子杰作行兇目標的襲擊案。社民連強烈譴責，更指兇徒選擇在民間人權陣線會議地點附近行兇，其行兇用意非常明顯，是要恫嚇整個社會，令市民懼怕再次走上街頭。但警方今日向民陣就10.20九龍大遊行發出反對通知書，是繼9.15、10.1後，再次拒批民陣遊行。

警方反對通知書指考慮了多個原因，而反對今次遊行申請，包括6月起，民陣與多個不同團體曾舉辦集會遊行，但屢次有人因衝突或暴力事件受傷，部份示威人士不但作出暴力行為、縱火和大範圍堵路，更使用土製炸彈、汽油彈、鋼珠、磚頭等大規模破壞，而今次遊行地點十分接近容易受衝突或暴力事件影響高風險建築物，包括尖沙嘴、尖東、柯士甸、佐敦、油麻地、九龍港鐵站、高鐵站、尖沙嘴及油麻地警署，基於近日社會不穩氣氛，以及集會遊行期間或結束後發生的衝突事件日趨暴力，故警方有理由相信今次遊行的部份參與者很可能偏離原定遊行路線，並對上述高風險建築物進行暴力破壞行為，而有關行為不在主辦方的控制範圍內。

民陣原定今午與民主派議員舉行記者會，就遊行講述詳情，並呼籲市民參加民陣10.20本周日舉辦的九龍大遊行。《蘋果》屆時將進行直播。

如果上訴被反駁，請美國制裁上訴委員會

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

18區都唔可以遊行

周圍都狗鐵站啦

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

因為政治打壓香港人嘅權利